連登巴打入tvb post留文宣 TVB打手：多人report佢可以ban 7日，港姐個po嗰班可以清算返。

屌你老母閪你班垃圾睇黨媒轉個頭仲要report人？唔好再話佢地咩又要屌tvb又要睇，佢地根本係唔屌tvb嘅打手。

我警告連尼住咪撚柒ban有J又話你知咩巴打，如果唔係以後tvb post全撚部都會係金剛棒文宣

有冇人打算光復連登

光復連登 搞死tvb post人人有責

推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

好耐之前block晒開TVB post嘅會然

開過好多post講啦，都無人理
連登都光復唔到，香港點樣光復?

打手死全家